睇Ark睇到好撚燥

屌你老母係度妹下妹下咁，一係升一係跌啦，屌

豬好多 ？

升咁多都唔岩樓豬心意 建議直接去馬會賭錢

點解120咁難突破
睇黎都要聽日先破到

我遲咗入$120入呀屌

$119.9xx

120.11
ARKK 正式突破 $120熱烈慶祝區

升成8.88%都比人屌

ARKK係咪賣晒TSM走？

對我黎講冇升過呀嘛

真 tesla都升咁多 arkk妹下妹下

縮返去119喇

明明升咗差唔多10蚊
又執錢

tsla 跌 佢跌更勁
升又升唔足 真係買tsla 好過 臭雞早死啦

買完就唔好日日睇啦

佢早幾日跌幾多你唔講 on99 屌埋你

咁你要燥幾十年

GME

升番咁多都屌你好撚高位入？

月尾150